朋友屋企唔掂 想問下點借先最實際

差大約50萬，係信用卡貸款黎
想搵方法清左呢條數先
請問下有冇巴打有經驗可以幫下手比下意見
如果出去問財務公司借，會唔會影響信貸評級之類？定係跟程序還就唔會影響？
果啲債務重組有冇實際作用？

麻煩哂咁多位
大家有冇借貸經驗可以分享下

比負評唔緊要，求各位比比意見

番工

連登有位絲打喺兄弟度做 你試下PM佢

佢有返工呀
筆數係佢幫屋企人孭

唔該哂巴打

有出糧戶口? 搵返果間銀行借, 或者信用卡間銀行問下價

按樓啦

財不入急門 月想贏月會輸

朋友屋企唔掂關你撚事咩

月你老母

有什麼值錢的資產？

呢招雖然免左套現即日起釘個part
但係仍然係「卡冚卡」，月結一到就
簡直係推人出馬路

Btw,認真回
任何借貸都影響信貸評級
由你/你個fd 有50萬數個時已經降左級

信用卡數月平息好高，正常人就會去搵財仔做結餘轉戶
一定慳息過直接還比銀行

搵出面既債務重組無意思，重組係For ：
好多街數、有好多唔同債權人產生既利息同手續費
債務重組係用黎重組、整合、集中轉戶到單一貨款戶口
從而慳息，唔係破產
都係要還的

祝你好運，呀唔係
祝你個fd好運

個個月都做，下個月還上個月錢
係就係卡冚卡，但佢本身都爭咁多卡數

有冇樓, 按樓還最平
人工幾多? 銀行借平LOAN 還
最後一個辦法, 打去CARD中心叫佢經理黎講, 話自己冇錢還, 要轉做信用卡分期, 唔轉就老破佢一蚊都收唔返大鳩佢

還唔到就同銀行講啦
銀行點俾你條路係就閪啲
但至少你手腳都會齊全
忠告：借錢緊要還

50萬太大 冚冚下好易出事得不償失

將條數諗辦法轉落低息貸款到慢慢還
信用卡貸款賣屎忽都唔掂 月月還息 幾時先郁到本金